{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158310?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 해연 독채스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約した人数以外に追加で人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴可能な場合と同伴不可能な場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内としては、予約特典、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、客室禁煙、プレミアムペンション、駐車可能を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数以外に追加で人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていけますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能な場合と同伴不可能な場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か調理できますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違って表示された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "入室利用案内としては、予約特典、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、客室禁煙、プレミアムペンション、駐車可能を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 634
    }
}